連登竟然冇人講 maglite？！！

香港人熱愛運動
行山又游水
竟然冇人傾行得山又防水嘅 mgalite 電筒

每一個 D 代表入幾多粒 D-cell battery, 即係香港人口中嘅"中size電"

作為行山愛好者緊係要買 6D, 唔記得換電點算
mgalite 6D 官網:

成支 aluminum 做, 趺得多都唔會爛

無奈有d 長咗小小咁架, 不過最緊要行山安全

maglite 品質有保證, 一齊黎睇下佢嘅製造過程幾咁嚴謹

post 錯 link
製造過程喺呢度:

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

加油

好長

驚唔夠電

push

幾多流明？

屋企有一支，其實唔係好似你哋上次個post 嗰款咁光，好重，重到你唔會想帶出街用。

正常, 弱過百幾蚊果d LED T6, 外國好興放一支係 trunk 搵野時用, 因為行 D cell 唔係 18650, 長放就算高溫都冇咁易爆同唔洗成日睇住電量.
當然係香港某d 地區, 例如將軍澳, 由其隧道入面, 可能會冇街燈就啱用

我想知custom upgrade係唔係有得買

Push!

香港人 我地818係過二百萬㗎!
[非專業(2)] [徇眾要求] 我想用我嘅統計學幫下民陣

買枝擺係屋企防下身都好

好貴

有 parts 賣

仆街 又要推返上黎先得

推到一人一支